素食父母走火入魔！只餵5月大男嬰吃馬鈴薯泥 雙眼凹陷險餓死

▲兩人長期只給嬰兒吃馬鈴薯泥，導致兒子出生5個月後，體重僅增加0.4公斤。（圖／布里瓦德郡警長辦公室）
國際中心／綜合外電報導
美國佛羅里達州一對情侶檔自稱是「素食主義者」，每天只餵出生僅5個月大的兒子吃從法國的購物網站買來的「特製馬鈴薯泥」，導致男嬰嚴重營養不良。據了解，由於這對情侶檔是素食主義者，因此醫師曾經訂定素食的嬰兒配方奶，但兩人卻沒有遵循，導致兒子營養不良，差點餓死。
根據《每日郵報》報導，現年20歲的茱莉亞．佛倫奇（Julia French）與31歲的羅伯．巴斯基（Robert Buskey）涉嫌虐待5個月大的兒子。調查人員發現，男嬰出生時體重約3.4公斤，但是被發現時只有約3.8公斤，雙眼與臉頰嚴重凹陷，肋骨可是清晰可見，明顯營養不良，險些餓死。據悉，男嬰被發現的時候，不省人事，持續昏睡，甚至沒有力氣哭鬧。
警方表示，先前曾有醫師推薦這對父母，適合素食主義者的配方奶粉，而他們曾經餵給孩子有機配方的奶粉，當時男嬰身體健康，體重也有增加，但是隨後兩人便擅自更改配方，從法國網站上購買馬鈴薯泥，當作是孩子的主食。警方也提到，這兩人並未結婚，但茱麗亞聲稱，自己是羅伯的妾室。

恐怖份子定義係危害人類生命安全 即係佢地同恐怖份子係無分別

素食撚：警方迫害素食人士

根本有精神病先會素食

素食真係好難食得健康
食好多菜都唔夠一塊肉咁有energy

連人奶都唔飲得，on99

恐怖份子好d，起碼擺明車馬搶
左膠係拎道德光環去害人搶人

贏咗素食光環咪得囉
個B死咗可以再生過

有醫生教路都唔跟，係要上網買爛鳩"法國特製薯蓉"
九成又係嗰啲求其上兩三個鐘網就以為自己叻過專家嘅柒頭

我成日覺得
豬牛羊食D先食素
人類由古石器時代到依家都係食肉
成素個班只不過係到哇眾取寵

帶住弱智父母既基因，即使養得大都好難係社會生存，早d離開未嘗唔係一種解脫

你up咩鳩呀

我成日覺得
豬牛羊依D先食素
人類由古石器時代到依家都係食肉維生
成素個班人 , 只不過係到哇眾取寵

仲有錯字呀

其實素食撚係咩心態而走去食素

素食影響智力又一實證